[弱智撚入]官員們的星座研究

大家好，我就係弱撚智既星座撚

頭先係隔離台見到班官既生日
諗緊佢地星座會唔會有共通點

但唔知出生地點同時間，唔知有冇人會知佢地係咪香港出世

假設777係香港中午12點出世（時間唔準，所以唔好理d數字）：

其實齋睇星座，都幾符合佢固執唔聽人講既個性

然後係佢既左右手（又係假設中午12點香港出世）：

屌又係天蠍

比卡超：

值得留意既係佢水星山羊，火星天蠍

聰聰：

又天蠍，重要連水星都天蠍我屌

up mud 9

無，純粹想睇下佢地星盤有咩共通之處
我個人覺得佢地幾個既星盤入面既重要星星（太陽/月亮/水星）都有天蠍

月亮天蠍 狠毒

以777為例，佢成個盤都金牛=超級固執唔聽人講野
月亮天蠍=記仇

“月亮落入天蠍是一個比較不好的位置，這讓你的情緒反應過於強烈、執著與深沉，在感情上也是無法容許背叛，佔有慾與掌控慾對你而言…”

之前都有留意到林鄭係月蠍
但見到鄭若驊同盧偉聰都係天蠍
真係嚇左一嚇

同場加映
689
太陽獅子+水星獅子：唔輸得，要做大佬
月亮山羊：現實主義，冷血

所以佢當初係CCTVB做專訪喊我信佢係真心喊
條友根本覺得自己係為左香港好所以先推條條例出黎

反而比卡超會係識做門面功夫果位

兩個月亮生得好差呀
唔怪得香港越黎越差啦

7月21見

by the way所有相位同數字都唔準，因為無出生時間同埋assume全部係香港出生

而家淨係睇到星座

幾肯定林鄭係真心覺得自己修例係做得啱
佢表面同你道歉
但其實根本唔知自己做錯乜
宜家乜都搞唔成
佢一定會報仇，秋後算賬

利申：月蠍

咁又唔好一竹篙打一船人
而家又無相位

但可以肯定佢地而家表現左果個星座最壞既果面出黎

你覺得要點先會俾人說服到你

其實我覺得山羊恐怖過蠍

月蠍月摩相位好極都唔會拉高好多分
不過太陽ok既

我現實都識得個表面上fd既同事
佢太陽巨蟹月亮山羊/水瓶（果日係交界，我覺得佢兩邊都有）
都好驚有一日唔覺意俾佢冼一獲勁
因為佢都試過咁對其他人

最好就唔好硬碰硬
癲起上黎佢會同你攬炒

但如果一定要同月蠍鬥
你就要先下手為強
因為月蠍份人通常唔會即時報仇
佢會先示弱，再等待時機
神不知鬼不覺咁報仇
所以你要係佢出手前
已經搞到佢翻唔到身
或者令佢覺得報仇都冇意思

但如果消息屬實，佢其實已經提出過辭職？
雖然佢記仇，但都唔係蠢既
老老實實佢自己都知翻唔到身
我估佢而家應該只想儘快去英國

分析埋八字

我就唔認為佢會提出請辭
呢種人似係會想同人鬥長命
講得出咩「天堂已為我預留位置」呢啲說話
佢份人根本自負到不得了
中二病咁撚樣

同埋，傳呢啲請辭消息出來
都係月蠍「示弱」既方法之一
試下水溫咁
不過民眾唔領情，繼續追擊佢
咁佢咪會玩大佢

八字無時辰乜都睇唔到
要全部資料有齊先得
少咁兩個字，想睇佢從咩格都睇唔到

只有月蠍先明白月蠍
仲以為佢真係想走添

覺得報仇都冇意思

how